MK無良書局, 見到合約即刻執嘢走人

#冇時薪
#冇底薪
#老細同我講見到警察千祈唔好話喺度工作

即走人

名呢

戇撚鳩 開dd post唔開名開黎把撚?

乜野痴撚線書局黎，中學生二手書？

摩擦力

華英書局
Google完的黑歷史多到

樓主岩岩dse放榜？

UK uni 放暑假

勞工保險係一定要有 咪以為寫兩隻字就可以超越法律

點解可以用個冇字咁唔FORMAL

自僱合約來
on9先會做